冚家 GME 冇銀用就要 strong hold

冚家 GME 冇銀用就要 strong hold
Papa YO YO YO 繼續 strong hold 冇陰功
冚家 GME 咁容易 stop loss 氣都嘥
Papa YO YO YO 吖少理阿爸正仆街

你老豆我十零歲就揸Tesla做司機
個介紹人係我中學時期嘅一條茂利
佢老豆原來做經紀 佢阿媽幫手做登記
咁個仔就自然賣埋啲股唔三唔四
佢真名叫Elon 落到股場四圍撲
冰茄曲香好似隻雞係咁啄
我免費吸兩口起初真係好想嘔
過咗一陣我都唔知點解係咁拍曬手
小姐你貴姓 我個網名叫DFV
啲女圍住我嚟 Squeeze 嘢 你都咪話唔勁
我熱愛睇股 點樣玩股我最熟
要自我增值 Strong hold 增強性能力

收撚皮啦 好撚好笑？

唔係呀都OK

10/10

係幾好笑

兩間教會互片？

好文采

宗教戰爭

屌你老濛

係